\section{Teorema de Burnside}

\begin{exer}
Provar que não existe um grupo simples de ordem
$30$, $36$, $56$, $72$ ou $80$
sem usar o teorema de Burnside.
\end{exer}
Dica: use teoremas de Sylow \Cref{t:sylow-1,t:sylow-2,t:sylow-3}.

\begin{teorema}[Burnside, 1904]
Se $p,q$ são números primos
e $a,b\geq 0$ são inteiros
qualquer grupo de ordem $p^a q^b$ é primo
se e somente se $a+b=1$.
Cf.\url{https://en.wikipedia.org/wiki/Burnside's_theorem}
\end{teorema}


